黑警戰術：封機場逐個捉

佢唔驚你封一日半日，目的係捉撚哂你地
依家冇人入到機場
佢就可以逐個check係咪真遊客
唔係就塔你番去

目的係令抗爭既人愈黎愈少

有錢既可唔可以即刻買張機票去旅行

邊有用。

人地「專業」分辨你係咪示威

門都入唔到

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

你又岩哦，係咪中左計啦？咁點算？be water 快啲走？

參考這個post買機票再退
可保一命

你想做死班技術人員咩